ios更新完開唔到telegram x

手多多更新左iOS 12.1.4之後
一開 Telegram x就彈翻出home page
有冇ching話我知點算

換機啦戇鳩

Iphone8用得好地地唔想換

屌 重裝完tg x又得
此post已完